Hottoys幾時出樹腥呀屌，對家套戲都未上就成堆人猛咁出

樹腥

bb 先得意